有冇人公司已經無WFH?

我不嬲都無WFH
公司無人仲舒服
但依家返晒黎
上連登都好唔方便

琴日第一日番

WFH已成過去
9成人正常上班

公營機構除外

腦細話wfh多兩個禮拜

從來沒有 從來都沒有

AB TEAM都冇啦屌

政府好多都扮哂有措施咁
番4日

自製wfh

WFH...已經唔存在啦

繼續仲有 可以去行山

wfh埋今日

我

咩公營咁好
我3月就無wfh

WFH變AB team
但深信下星期冇了

day 1 開始已經無
老細寧願租兩個office 劏開ab 組 都要人番工

WFH開心完, 黎緊要放NPL

我d fd 聽到 都係咁反應

咁你又慘啲
建造業議會呀 職安局呀

WFH有錢收放假
NPL無錢收搵工

上星期五最後一日wfh.
今個星期830~530pm back to normal

應該問有幾多重有WFH

從來都冇WFH...

而家返緊今年第3份工.得第1份有得WFH...之後兩份都冇.

份工本身冇得wfh

八個月已經換三份
我試都未試過WFH